周柏豪正式奶共

大家有咩好講

出門之前 rt like reply
Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Senator Scott 幫香港人出聲
Rt + like

奀星

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

佢間咩公司先得, 同英皇一閪樣奶共, 除非轉公司既姐

邊個黎

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

無人想知

除非佢自已開唱片公司做老闆，否則所有對外言論都不能自主

第二個po 同一張圖你唔講

佢拎左戚測男金可以收山，
要講就同佢兄弟余文樂講:唔好比我現場見到你去睇NBA

比比鳥時代正式結束，獅鳥上任

Wfc 一版就有三個周柏豪post洗版撚食屎啦

冇用嘅野唔好出post啦

奶到上ig

佢拎個年比人鬧唔值

的確係